其實想攬炒定反國安法

開個po純粹想聽吓大家點睇
成日講話攬炒
但係今日有班人係街派文宣
上面寫住罷工反國安法公投
咁究竟香港人係想攬炒定係想反國安法
定其實兩者係冇乜衝突
求解答

想淨係佢哋炒

有冇國安法，呢個香港政府都係需要被制裁

攬炒
從來都係
唔好被人Spin

攬唔攬炒由中國政府決定
我地無論如何都唔好退縮就得

唔做嘢反對點打國際線？

反國安法另佢更加強推

以達成攬抄局面！

唔反對，就唔會攬炒啦

攬炒唔係加速國安法，攬炒係加速國際制裁。

你比人強姦到咁enjoy 人地點幫你好呀？

其實香港而家情況已經有冇国安法都一樣，黑警/国安殺人9拉，紅官9判，橫掂都係梗係想佢強行立法，搏一搏等美國制裁班共狗，大家一齊死